在這些超現實的時代，我們學到了很多東西，其中之一就是如何欣賞探索我們自己的後院、當地的公園和社區。 你現在可以做的11個偉大的微冒險|編輯| 2020年10月1日|戶外在線 
 身處上世紀30年代以來最嚴重的經濟衰退之中，卻日復一日地聽到商業成功的非凡故事，這讓人有種超現實的感覺。 商業成功的非凡故事藐視經濟衰退|Alan Murray | 2020年9月23日|財富 
 這是非常超現實的，但讓我們回到SEO因為這是Pam Ann Marketing的Pam august和我那天談到的。 視頻:Pam August關於SEO自動化和XML網站地圖|Barry Schwartz | 2020年8月24日|搜索引擎土地 
 今年秋天，所謂的教育將是一個不平等的超現實世界。 公立學校可能在秋季開學——面向那些負擔得起的人。Will Huntsberry, 2020年8月5日 
 5億多年前，在埃迪卡拉紀時期，一種超現實的生命世界遍佈海底。 什麼是個體? 生物學在信息論中尋找線索。 Jordana Cepelewicz | 2020年7月16日|量子雜誌 
 科倫說:“知道這一切發生在那裡，有點超現實。” CNN悉尼之星|Lloyd Grove | 2014年12月16日|DAILY BEAST 
 起義者似乎是即將落下帷幕的一場超現實的革命戲劇表演的演員。 東烏克蘭:回到蘇聯|傑米·德特默| 2014年11月19日|每日野獸 
 一股緩慢的、超現實的變形潮已經在整個城市出現。 《硅谷豪宅》，活吞|Geoff Manaugh | 2014年11月8日 
 接下來是一系列的房間和場景，展示了各種恐怖或超現實的場景。 性、血和尖叫:停電的黑暗恐懼蒂姆·提曼| 2014年10月7日|每日野獸 
 但福克斯總是設法突破界限，讓事情變得有點超現實。 Fox新聞道歉之旅Dean Obeidallah | 2014年10月1日|每日野獸